各區相繼落閘走難 人心惶惶 唔知以為有外星人入侵

今日流言四起 沙田馬鞍山屯門元朗都有人話會出事
各區都有鋪頭落閘
只要有人有少少可疑就放晒上地區fb
我好多fd知我住沙田都叫我小心啲
老母不斷whatsapp我
個個都認定係警黑合作
政府公信力跌至0

咁嘅香港 真係